有冇人收到申請確認通知書仲未收到4000蚊

我收到信兩個月都未收到錢
打極電話都冇人聽 email又冇人覆

光復香港時代革命

我

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我4月頭收sms 而家乜撚都未有

我2月8號收到

邊撚個負評呀

同林鄭一起消失左

咁我呢世都唔收都冇所謂

點處理好

仲未撚有

佢封信話收信後7日內 正苦

收左
光復香港 時代革命